有咩200 之內既好J 打邊爐推介

油麻地花園

以前MK創興都好似有依間? 個陣都成日去

大鍋口囉

留名

臭屁大魔王放了一個屁

臭死人

任嗌㗎喎

任食多數都係垃圾
之前荃灣英皇有間任食算唔錯，夜晚7點食都200內，但唔記得叫咩名

大鍋口
牛涮鍋

一鍋堂?